有冇人細個嘅時候會FF有幾個朋友喺內心同自己傾計？

有
無

想知係我性格有問題
定係有心理病

有幫佢地改名再無時無刻同自己傾計

我小學時有 FF過一個

Ching依家仲有冇？

究竟係有病定只係性格問題

思覺失調

但大個就無咗

有
imaginations friend好平常

有
每個仲有唔同性格 好似in& out咁
大個就唔會有

我都係有男有女咁

有冇研究報告講過

24 個比利

我都係大個左就無左

大把
其中一份

Thanks bro

Imaginary friends

但其實我未試過

寂寞 想有兄弟姊妹